國教同修改通改通識＞停課+其他事

未來既社會奴隸棟樑停乜學，唔好影響社會穩定，係咪想反國安法社會穩定黨重要過你地條命知冇

敬畏習總是智慧的開端,獻制學生便是聰明